開心速遞(331)

最佳劇集

記得用不推文呀
樓主有冇得置頂呢句

ok

-不推文
-不討論740
置頂這個

740?

聽日果集，安仔佢地會唔會從此做kol拍片維生

安凌壯孝國真係屌打安凌強壯
無撚咗傻強老鼠屎仲好睇

Jm9

wiki點edit好呢？

好想金城安攞到 男飛躍

金城安 男飛躍

真係好喜歡佢
想佢紅

豹哥踢抬個死人頭肯定又爆肚

安仔真係好鬼死犀利,佢嘅演技响大台嚟講確係屬於係好果班,如果淨係計後生果班嘅話直頭係超班添

就怕定型，紅角色唔紅人

但私心想阿清永遠定型

套劇又唔係做到永遠,佢又咁鬼後生,點都會有機會俾佢試下其他嘢嘅,何況繼續演好個角色先係佢而家個目標喎,定唔定型個人紅唔紅果啲到時先擔心都未遲啦...

點解話安仔做kol咁多負皮

你咪試下話安仔唔可以做kol睇下個反應關唔關事囉...

之前仲熱烈討論緊佢地畢業之後點keep住年青人話題，呢條路真係啱曬

今晚可以睇下金城安有幾on 9

可能你遲咗啩,已經討論完咪唔熱烈囉,你咪試下等其他人下次再吹先討論

`

740（聽日果集）主要角色有肥H，藍屍演員，罷睇

講演技同講受歡迎，Kalok都比其他人超班，好值得拎男飛躍
不過我覺我cctvb多數會比張振朗

張振朗有提名應該係佢
或者丁子朗

3個人食

戇安先生
陳慧華編劇？

潤唇

又有新編劇

個CG 又真係幾似

教埋d學生發明星夢

笑到癲

條裙飄到

呢件事對SO苦主聯盟有啟發

仲使問嘅,凌凌梗係心痛安仔啦

why you recording

隻腳

點解會有塊膜？

好撚奸

背面有啲似楊卓娜

Kol

Freezy = yeezy

玩出禍

似教育電視多D

大芬姐

大芬姐呢排咁多戲份

安心上路

who is dat gal

繼莫仇後，大芬姐都闖入了00閨房

電光火石

比我就一拳打鳩安仔

去左toilet冇睇，乜事？

安凌拍返果時補習社啲宣傳
加錫一啖 咩點擊率都有

隻腳好仁

呢集係咪串緊抖音班人
btw 個po上咗熱門唔好推啊

顏射

個look

落妝水

咁拍梗係低炒

顏射水真面目？

吳天佑
阿壯流行都市啲fd

約哂d仇家一齊

飲瓜佢地

水中毒

抖音 表演飲水

冇開機

冇洗手間

用條命去換？

佢地又俾朱凌凌玩

照入啦

做嘅動作

清理中 照入啦

朱00呢啲反骨仔

睇到我好急尿

好心入廁格

痴女

瀨尿

成套野朱00最噁心

紙尿片

Candy透透地

想俾candy姦

紙尿片廣告贊助

曬鹽

PTSD

又賣廣告

以前Miss Tong間房

害人終害己

自作自受

佢唔係讀心理學架咩連PTSD都要問係咩

讀psycho唔識ptsd

真波菜蓮

就係垃圾Helen 浪費聽日題材

認錯左潔儀姐姐做Bonnie如何不失霸氣

安仔瀨尿個樣好可愛

你不嬲冇
唔駛擔心

潔儀姐姐係波菜蓮
有啲想睇點算

今集全大學線
預告仲冇helen
但係同boxing day好似唔關事

定串緊啲人為求 hit rate無所不用其極啊

仲幾爆下 大學線群姐

Candy把聲幾好聽

下集直頭似係曹總自己嘅主線咋喎...

強吻真心勁

Candy透bra,有無手足調調個光暗

但文字預告有helen個名wor
唔會當長隆廣告咁處理掛

228集

求Mon po編劇寫多集俾波菜蓮

直頭搶晒大學線班女啲鏡...

Helen企左起後面做布景板算唔算

啱啱睇多次真係有
對白點都會有 繼續決定聽日唔睇

聽日唔睇

好巴打

個樣都幾靚，身材都幾好
其實可以寫多啲大學線同candy

00點可以咁對安仔一定要搵朱0報仇啦，電影學會一於再拍微電影，演出倚天層龍記， 莫仇做趙敏，00做無忌，今次到安仔反串扮芷若。安仔因愛成恨瘋狂出白蟒鞭鞭佢加埋莫仇係到瘋狂索油，小昭就大芬紅客串，等00都要有創傷後遺症

姐

佢啲戲普普通通咋喎,不過今集勝在做得夠放,响大學班女嚟講算係咁,編劇趁遲啲播足七日俾多啲機會佢試下都好嘅

配3E啦
佢差唔多係3E唯一嘅朋友

佢幾耐冇同3E講過野？

吓遲下呢套野一星期播足七日？

編劇好似唔記得左Candy係3E best frd
Terry又係
3E本來已經少朋友，而家直情搞到係無朋友，聖誕都係翻補習社改卷

開頭咪配過一排,係冇乜效果先冇乜點再夾心如,似乎編劇係有心要做到心如冇乜朋友咁,呢個設定其實幾好,幾有型

都一樣喺補習社教 有同場嘅

下年開始

盤絲洞邱晴千蛛萬毒手

姐係下星期啦

你肯定係有型？

係

唔夠驚嚇

梗係型,鍾意點都得又唔使理其他人

唔知點解硬係認住candy係重色輕友type
有拖拍冇朋友

不如劇組開返條電視線直接發泄下
3E搞事搞非水博士
安仔後生仔吹下水
文化廣場談道德
博思回歸之後，亦可以同自己的前世相遇

唔出奇
如果話Candy有拖拍唔理3E都好
但起碼過場果陣一兩句對白提下都好
3E色都無得佢重

好似3E咁有成班錫佢的屋企人就話姐
如果無屋企無朋友又好似3E咁無拖拍就講唔出有型這兩個字

饒宗頤：沒有孤獨就不能做學問

編劇係咪睇左這句所以先搞到3E咁樣

睇左《字裡人間》

咁就奇,如果唔係為咗有型,咁點解編劇唔肯寫個好朋友俾佢...

Candy 劇情仲吸引過3E...

唔撚係仲要睇姚瑩瑩下嘛

駛唔駛再拍一次沉迷打機果集

寵物小精靈 超啤啤反擊戰

佢好似直情係小學同學定中學同學
3E人情去444個集

中學同學
444人情真係算係3E啲經典集數

撚樣朱凌凌扮撚晒野玩鳩兄弟

安仔俾榴槤整親快面，有個同學問佢係唔係心痛

係噃，咁Candy應該係美妝與智慧並重的研究生
點解仲有學長

之後仲一齊做過尋寶圖添

話曬安凌後山被捆綁係佢哋做㗎嘛

凌凌今集靚仔返
如果皮膚有安仔咁好就更加very good

夠唔夠膽抽催淚彈水，3E調查毒氣疑雲

痴撚線對腳正到

之前有集露過波

池美麗今日vip

Candy對腳好淫

邊集？係未同一角色？

跟住又播威仔同細佬嗰段

#655

655未即係選美？佢有份選？

同00約睇戲，特登買錯飛趕走電燈膽安壯

竟然係佢

係喎
咁都記得

Doctor X第6季第2集，一齊換肝

竟然冇人估有心人係邊個?
我估Kai叔/Andy

開心速遞(312) Lucky安

就黎播足7日，都幾難有咁多貨同時間

[member]龔水和蓮輝都係係埋一齊之後就質素直線下跌
兩條最hit的cp線都可以寫到咁唔係偶然問題[member]

提提大家，因節日調動關係，今晚8：00播映警訊防騙專輯，開心速遞停播一天

係喎，要等星期一先有得睇，原本呢集取消

#740
2000-2030 不討論, 不推文

念華

成個jojo咁

後生蓮妹個look好正

-不推文
-不討論740

求名

btw ,.屌你老母姚瑩瑩

扮曹總口音黎計扮得最似都係叉燒柄...

呃錢咋嘛？

波菜蓮叫咩名 milf

取代姚瑩瑩

袁潔儀

通常多數都...

香港出世點會有鄉音啊，鄉音無遺傳架

覺唔覺菠菜蓮好似中島美雪

騙局

呃曹總錢呀⋯⋯
念華係菠菜蓮條仔

sorry家下先望倒

潔儀姐姐後生時真係jjable

藥堂

而家都ok

後生我黎
而家個比你

咁就天才呢個IQ題成日聽o架喎

又sell

咁撚有錢點會可能唔check DNAon9

而家仲正

成50都咁幾正

曹總一家好悶。。。

隔離john

佢咪係之前問根叔借錢個遠房親戚

表弟唔係根叔個親戚咩
借500還1000個個

又好似係...？

唔係, 兩個人黎

樓都到手
仲唔走

之後個個係邊個
點解會覺得係同一個人

之前嗰個係......93年包青天錦毛鼠

又水水？

咁佢宜家知道咗現實仲會唔會ff劇情拍曹總傳

我同閪倫

岩岩睇到

曹總 講 閪倫

閪撚屌

曹總發聲 閪撚 Helen

閪輪

潔儀姐姐陣熟女味好正

林可悅

贏家永遠係群姐

最貴個plan

今集幾搞笑

臨尾句閪倫

1979年天蠶變後期主角！！

顧冠忠啱啱先摷到佢個名

今集其實幾好笑,睇咗咁耐曹總講親嘢都可以keep住有驚喜

一開頭見到閪倫姐就直接熄咗電視其實經已無睇2個禮拜甩甩地劇情，睇嚟就嚟可以全面戒睇

煒哥

估唔到到解鎖娟姐竟然係煒哥

清潔部永遠都係臥虎藏龍

今個星期，00可以話係超級賤男，傷痴情莫仇心，又害到原配安仔賴尿，仲要有創傷後遺症，仲要花心玩女，一定要對賤男報仇

其實煒哥咁正威仔應該一早忍唔住收咗佢做四太

齊回來淫亂半天 派對半天

保安部：武警
清潔部：國安局
娟姐：Black Widow

今日呢個po嘅自私港豬現哂形

原來娟姐咁正，唔怪得PETER 會鍾意

屌，又係顛覆以前人設系列

金城安當年點打贏Bonnie點教訓Bonnie

我意思係安仔唔靠貨金，不過可以咁想像，佢上次玩隻game平衡度好，呢隻雞不可失一聽就知淨係識坑錢，安仔先至不屑玩

大家姐肯課金可能有啲咩陰謀

可能已經慣咗,大家姐無論做啲乜都好似好大機會係有陰謀

硬係覺得大家姐無理由咁順攤課金比安仔
會唔計係大家姐都想教訓子丹

但佢揀翻自己老婆先wor
咁正又咁多錢 一句投資衰咗就肯借俾我

之前有講過群姐編到娟姐全部翻夜
或者永遠喺啲見唔到人嘅地方清潔
所以因為咁所以接龍啲人見唔到

群姐決戰娟姐
終於到清潔部主線

想佢大大力教訓安仔...應該都差唔多要做到大家姐對安仔唔好

可能Terpe老婆都係咁正呢,如果有得出鏡咁起碼要有霞姐果類咁正先得

呢鑊其實好考驗煒哥演技，佢平時演嘅角色氣場太勁，完勝peter同群姐，收唔到會好違和

每一隻game都唔同嘅 有啲game要你課金先玩得
好似呢隻game要你買武器先升到Lv
即係焗住要你課金 所以咁唔算毀人設嘅
同埋安仔不屑於去玩可能有其他原因會喺嗰集講
就算pokemon go 之前幾hit都有班人唔鍾意玩啦

期待解鎖peter 老婆

這個真
佢俾人的印象都係氣場好勁
不過如果決戰群姐果段應該係要這種氣場

兩個爭主管位，不如爭歐陽波比啦

又忽發奇想，繼安仔同年青阿爸講電話後，可唔可以俾佢遇返阿媽未生時（簡兒），例如大家姐經過大學某實驗室時出現意外.....

咁有咩意思？
金城武果次都話係從來無見過的父子情+令安仔勇敢
見返後生的大家姐有咩寫？

點解群姐唔再提bobby嘅

冇架，純俾大家姐滿足下真大學夢（神秘新同學起間U行來行去），同玩9個仔

之前假金城安咪玩過囉
況且大學係人都入得咁寫有咩意思
以後可能唔得啦

簡兒玩法完全唔同啦

果然播7日之後六日可以比機會啲少出場的配角
子丹都一半主線

照計大學同尋寶圖果班後生會多番啲啲機會

Okay wor
想睇多啲開心速遞法寶
係時候除咗VR眼鏡之外再出多種法寶啦

想睇年輕時嘅妹豬
精通咁多野分分鐘仲勁過大小姐

其實一直覺得佢個款好女強人feel

我寧願要幾集挑雞眼都唔要半集Helen姐

妹豬似3E ＋ tree根 混合體

好難講，已經慣左係仔都俾3E試下先.....

袁球
溫文爾雅
盤絲洞女大線

袁球more

不如用永久變年輕來解決Helen

莫仇前世今生

岩岩先睇返00平安夜個集 4個後生仔啲火花好正
想問下片尾曲首聖誕歌叫咩名 好聽但搵唔到

同一個人
好似叫rose

佢係未應該發明一樣藥/工具/機械來解決雞眼？

佢原來都做過好多個角色...

唔記得左邊集添
淨係記得好似係龔水啲集數嚟

504 龔燁復仇記 下
陪傑叔入酒嘅Lulu

應該係504 阿水為咗搵傑叔想去做女公關 定應該叫陪酒

其實只要唔close up粒雞眼，淨係影腳背，cls程度都算恰到好處
硬係要close up粒雞眼，真係好怪

邊集？

可惜，編劇唔夠盡，胸有蝴蝶呢個設定可以用返起JoJo度
LuLu與JoJo的交錯

唔想等到新年先有李莫仇
好想個個星期都見到佢

你終於放棄00啦？

呢種用圖像令人加深啲記憶嘅方法其實係好鬼死洗腦嘅,特別係用啲核突嘅畫面,例如見到月餅啲蓮蓉就會諗起淫根,可能編劇想人易啲諗起心如啩

唔係

3E又俾人呃
國華教育編劇個名已經成為icon

李莫仇出場＝虐待00

其實呢條線係未TT演員唔拍咋？？
仲有後備：搵terry攞俾KC睇

TT真人好似有其他劇拍所以暫時退出劇組

係喎 即係這集蕭國華寫
繼丘海琦之後有國華教育

下海記2 富豪飯局

佢同TT其實都唔係咁熟
除左巧遇之外

淨係得我諗起歡樂滿國華咩
編劇諗唔到名直接整自己個名落去
但tt出面啲劇都好似係單元主角wor

國華係自戀定俾其他編劇擺上枱？

3T根本就係巧遇加巧遇咁砌出嚟
而家斷返條線不知幾正常

係喎
因為東華和國華差一個字所以無留意

仲有國華四院唔知關唔關事
唔知咁啱定有心

話時話，而家邊套劇冇潮生

曹總幾時爆一句我地係國華民族

下海記系列

之前有冇試過一至日

有實際需要反而可以主動搵人喎,起碼可以溝淡番啲巧遇先啦

冇

下海記3 處女作 (輪到潮偉)
下海記4 女婿反擊戰

諗下諗下，國華教育唔似食任何一間真補習社名，唔通係暗示對抗國民教育！？

ps 今蕭多國華

如果咁樣玩應該要正名番做女婿被暴打系列...

東華三院開補習社

古代、燈塔、鷹王

今日最後一個無開心速遞的weekend

開turbo

香港最長壽的電視節目是《歡樂今宵》，共播出6,613次，而最長壽的處境劇則是《香港八一》至《香港八六》系列，共有1,330集。

我一直覺得TT同朱家、苦主甚至明詩，都好睇過同心如。之後仲要寫埋老土劇情將佢同心如兩個性格完全唔夾既綁埋一齊

咁又唔好為追紀錄而拍
以而家的線拍到900應該ok
不過繼續加就真係要想下新線
例如話接龍睇大小姐回歸和Joe出場、大學線就取決於安凌壯Grad左之後有咩搞作...

有時平平穩穩咪幾好,本來同明詩應該有啲作為,為咗心如咁就毀咗個角色...

講真依家大小姐唔喺接龍已經冇咁好睇

而家大台差唔多每套劇都有潮生咁濟
不過講真潮生有好多野好寫
一家三口同女婿線都好有潛力
好想睇安仔做阿哥
有阿鬼嘅電影線就不了
希望下年可以多啲女婿線啦

可能編劇想等埋三女婿先開女婿線
不過咁樣有排等
其實開住大二女婿先都得
因為三女婿都唔知幾時先有

莫仇明詩強暴00TT

莫仇強暴凌凌
明詩強暴TT

莫仇收賣仁哥，00出師題目：幫莫仇影寫真

唔使強暴喎,TT己經食過明詩

咁唯有真係3E同莫仇做fd，感染埋變痴女

00既清白之軀就嚟冇啦

鬼叫得返呢個生招牌咩
廣告走得又走 澳門都變大金主

惡性循環準備 啊唔係 已經開始緊了

吳香倫因有演藝天份而被其父親的老師顧文忠取錄成為第9期南國實驗劇團的學員。當時她只有9歲。而同屆的同學有另一位著名演員羅樂林。

好地地唔好搞李莫仇啦,响大學搵番Candy,Bonnie,大家姐甚至龍作物果啲做心如啲frd算把啦

好想睇開心速遞啲後生女個個比莫仇教壞
個個都梳個李莫仇頭 粗框眼鏡

龍作物你都講得出口

新TB Club......
又係00的負情......

全世界都唔需要嘅悶3E
令我諗起小遙17歲

唔講都唔記得農作物讀緊島大

猜猜Joe的中文名
龍蜜祖？
龍祖名？

無端端做乜又趙番Bonnie都唔要果舊香口膠

李莫愁嗰三個frd爭啲分唔到
李莫愁copy & paste搞到成間u都係李莫愁

應該grad咗啦
定quit咗

話知佢
總之島大見唔到佢就得

龍力祖

當醒條明路俾編劇同心如囉,知唔知啲女點解多數都會搵件差自己好乸多嘅做frd

唔一定關讀音事嘅
應該要食到字
例如龍力蓮=龍力士
龍作蜜=農作物
所以我估農產品 濃茶舍 農夫

咁venus同candy都好frd嘅
但venus島大公認女神

龍力蓮=農曆年

咁Terry點解釋

同max同一日出世
士字加一劃就係王

龍敢佳
龍景風

#746 雞不可失！
有幾多玉女雞出埸先

風少應該係食「龍捲風」
Kai叔就唔知了

屌你老母臭西，成班撚樣係到討論tvb劇，知唔知醜

不如投票最想睇邊pair婚後生活

龔水

原來你有呢啲喜好

吳彥祖丫嗱

龔水似係最快
之前講阿水恨嫁
跟住阿龔想結婚
今個星期講計劃
之後好快到求婚啦

其實李莫仇 X Kenneth BB有無得諗？閪倫姐同巢總完全無火花

巢總紅娘嚟㗎啫,
本身都係預寫番佢同John

不過依家咁嘅情況真係委屈哂John同編劇,
其實多數觀眾都想兩個角色喺番埋一齊,
都唔知點寫先好

仁菲唔係冇離婚咩
想睇潮善結婚

曹總永遠都係被hurt果個
追阿水就有龔燁
追大小姐就有輝輝
追Helen就有John
曹總值得有個好女仔

感覺上潮生想結婚
之前赤口嗰集佢都以為自己做爸爸
不過唔知大家姐想唔想結

helen本身就係慘情角色 劇裡面做絕世好女人嗰啲來 曹總bb一向cls 依家同helen一齊我寧願佢追翻水水 依家似係想借曹總激發啊john嘅鬥心 想要佢搶翻helen

唔好同Helen一齊，曹總deserves better
不過都唔好追翻水水，追左七百集係時候放手
曹總不如寫過第二個好女仔比佢啦

最好結得成+1
阿滕婚紗

群姐

當歐陽波比死㗎

其實心如都得

推咗落山都唔知仲得唔得

如果講阿龔求婚成功
跟住籌備都要一年架
影婚紗相 擺酒各樣有大把故仔講 仲可以好cls
佢地呢pair最似時下結婚情侶既日常

會好好睇
不過佢同潮生成日俾廢老根阻住應該好難中

都係阻住一次啫
去潮生屋企咪得囉

潮生屋企好似從來無出過
要搭返個景

阿水唔俾

好似出過衣帽間
應該好大下
不過口頭交代上過去我都接受嘅
淨係搭間房都ok

揀衫果集出過

愈唔俾先愈要做

唔喺熊家出現應該得嘅
妹夫冇必要一定幫家姐洗衫嘅
阿水就唔使擔心曹總會見到佢啲
不過一齊食飯阿水個樣應該會

3E有無限可能，可以拍番一兩集，甚至懷疑埋丁有燁都得

可能又暴打咗賤精先算

姐夫同姨仔兩個一定有啲好易令人誤會嘅對話 甚至有時閃閃縮縮過分親密
不過一定要查清楚啊
但出到街應該俾啲道德高人屌爆

曹總做佐治情敵算啦
論學歷曹總雙博士學位
論身家根本無得比
佐治：

唔使情敵啦,佐治都唔得閒,佢而家條戰線唔係响池子孝同Venus果面咩

其實下海記應該用你呢條橋

直頭回顧3E情史，逐個暴打，池子孝仲要被逐出師門/俾Venus升十四巴

睇錯話題添

丁友燁

如果阿水係有左，會成日覺得老公想推佢落樓/落車

呢個劇情等三太擺咗佢個女落marketing跟賤精學嘢就會發生

巴打好鍾意vivian咩
義不容情都係treegun ff出來啫
真係結咗婚treegun應該唔會咁諗掛

咁威仔最新諗法，大小姐嫁俾丁有燁都好過嫁送水輝

ff下應該幾好玩
姐弟戀
真就不了

如果接受到龔燁咁輝輝都不遠了

咪又係角色一個,冇乜大感覺..
其實係好想再有得睇丁有燁,上次火車場戲真係好正

係噃，阿水曾經為左搵老爺，想應徵做陪酒，即係有賢妻潛質

前兩日咩拍片直播飲水挑戰個集
類似情節好似已經睇過好多次

拍得多真係會悶

希望聽晚蓮輝會有進展

其實這個會唔會鋪番3G 呢

支持3G

G池3V

Helen可唔可以快啲收皮
同埋劇情嚟講都唔想兩個人又再糾纏無限loop咁
那些年結局沈佳儀都冇同柯景騰一齊啦
放過阿John啦

諗咗陣先get到,
好好笑

這兩pair分開發展會好啲

咁咪即係
G池
3V
咁樣...

好撚好笑.jpg

自從john唔同kc爭 唔痴埋jenny到之後
成個人正氣咗
佢本身幾型 我會想睇佢cp線
配痴女rebecca諗得過

如果因為Helen而搞死John個角色又真係可惜
配過第二個女人都好

離開cctvb係好事
要開心啲

好似走得好突然，劇組冇咩準備咁

無左阿清
Anita又有機了
不過都係阿清襯而家這個Terry

配Anita都ok既，睇佢口是心非話自己只係鐘意佢d錢，但又被Terry傻傻地既舉動冧到

有大小姐, Anita, 舅母三娘教子，俾terry繼承冇問題啦

又多一個唔睇cctvb嘅理由
要睇就有千百種理由，唔睇一個理由就夠

今晚8點
99台 2019環球大事回顧
31台 鏗鏘集

飛立晴晴線終於黎料

過黎我度

Marketing 主管鐘意飲水

拎人地個d

特別調查

你秒殺左編劇

個個攞黎秘撈

IT狗做生意

Anita白白滑滑

甩門柄

頭先條女好似係冬OT個carmen

阿清

梗係有cctv
唔係點會比你地用

霍哥屌過

果2條友

成間公司星期日無實 q 咁多街外人自出自入

認真呢？

扑爆牆

鳩up無責任

暗串TVB ?

講到咁明

群姐唔係外判嘅咩

又小姜女

it狗講嘢

姜皓文連戲角色

保安部的秘勞就係收保護費

姜麗文

點解要扮賓賓

因為似

連戲

鬥衰
然後炒哂

本身係

明明係淫底

竟然連番641
好嘢

佢同陳生

垃圾清

估唔到賓妹仲有得出

其他保安收哂水啦

二十個

壯陽灣

一對二十

海馬

鐵面冇發現冇人打鐘既咩

仲以為開淫P

大龍生虧嘅

豹哥: 哦

堂堂大老闆比你兩個員工仔點去邊就去邊

改第日秘撈

可以起Anita仲有垃圾清雙飛真係享受，兩種口味

條腿

洗到透明

人無恥便無...

攬炒

就黎得番單飛喇

有錢女都咁玩咩料

係咪又係編劇串tvb

阿水d指甲

玩攬炒

有冇人覺得洋洋好撚樣衰

老實講 唔覺有問題

對付無恥既人
只有比佢地更無恥

最後果句好明顯

今集搞乜 爭啲訓著

硬係有啲隱喻咁

黐線
鼓吹攬炒

得叉電唔覺有問題

班編劇係咪想串Tvb高層

今集區嘉慧

小蓮同輝輝

公司怨氣咁重，打幾多堂齋都冇用
你冇feel咩？？

水水著衫真係好好睇

畫公仔畫出腸

開頭幾有共鳴 但之後好眼訓

cut cost 即刻串tvb 係咁炒人
個個部門都怨氣爆炸
人工冇得加一齊等攬炒囉

大家有無留意
今集開始四個編審

亞視化, 返工做私人野

今集鼓吹攬抄，由自己公司做起

四個編審都比這集出街

今集除左少少串TBB之外真係幾無聊下
又爛尾唔知點咁

睇完今集我淨係諗到經濟攬炒同報仇
啊龔做咩扮神探伽利略
三太要去壯陽灣同抓海馬俾大龍生補腎
竟然唔係搵壯男陪佢拍寫真
今集好睇過幾時加人工啊

有真水水喺身邊使乜成日飲咁多啊

其實啲劇本出咗之後要唔要俾高層審批?
OR拍完要報告佢地知咩內容??(真高層嗰隻唔止係編審)
好好奇成日好多踩界 / 今集咁明顯串佢地嘅內容都拍到仲出到街

俾呢集出街，觀眾又爽，員工又可以發泄，聰明的高層冇所謂嘅

膠層應該無咁得閒每集劇本睇
如果唔係太過份應該都唔會壓劇組

平時鐵面陳食幾多花生
好多野都係電梯度發生

No1果集

咁多女朋友 全部around 20
用得太多

咁龔燁把口就係成日呃到人嘅

照計威仔補完都冇三太份...

植物偉哥

果下我都諗到神探伽利略
編劇有冇諗住寫返集神探伽利龔
反正佢咁醒
好似群姐執戒指果集果種feel咁

三太喊威哥真係好正
威哥～威哥～
威哥錫多啲三太啦

個鼻自然咗啦

劇組可能係全tvb working hrs 最長嘅劇組

加多咗集 多啲人手正常嘅

一樣串冇得加人工 今集好睇過幾時加人工嗰集啦
係冇啦啦熊家嗰幕棟起包豬肉乾啫
演員仲特登就埋角度將個logo對正鏡頭

接龍幾時裁員

高層應該知道少少抽水可以引到觀眾笑就ok嘅
呢啲佢哋最熟嘅題材咁都壓制套劇應該唔使出街

同埋大家姐一齊 碰

之前有一集話經濟唔好裁過啦
向高層開刀不如開人事部啦

花仔？

飛立去求晴晴做花女

岩岩睇睇下wiki忽發其想
阿Joe中文名可以叫龍蜜棗/馬祖
英文名Jo Ma Lung Jo Malone

阿清有冇著落，冇嘅可唔可以做住我女朋友先

佢認咗自己有男朋友

其實宜家垃圾清做緊咩post架？

被逼走！！！！
究竟咩事！！！！

然而今天 空空的街中 飄飄雨內 沒有她 陰的天 極討厭
冷冷雨 Woo... 沒焦點因找不到清

Mandy臨別都有連續兩集......

阿清要走喇

雖然阿清啲戲唔ok,
但都愈睇愈順眼
點都好,
祝佢以後順順利利 唔駛再幫藍絲打工

梓盈出去闖下發展多啲技能仲好喇
無綫都沉緊留嚟做咩又唔係對班藝人好

都改得OK啦 不過呢度一向容不下創意

上次安心就即割，今次Helen就放任

還我垃圾清

垃圾清要專心做我條女了，多謝大家支持

黎緊有邊集唔睇都冇咩所謂，一齊悼念下阿清

等你願意
徐樂思編劇

又係徐樂思

呢個台都垃鳩圾，d 香港小姐選出嚟就狂捧，但轉個頭條女一係結婚，一係話唔啱呢個圈走人。
讀藝訓班，捱幾年仲係 keep 住做護士, OL 嘅，呢D 擺明有 heart 做戲嘅，就得個捱字，反而結果無得撈

即係Terry仲冇囡
垃圾Tvb

五張幾野

唔垃圾都唔會有依家咁折墮喇

雞子味

今晚晚晚砌

今晚慢慢砌

雞子味（方便麵）<- 強國詞

慢慢砌

拆緊自己個台的 是無綫自己

00輝輝好似好少同場

連老臨都要做埋

送水輝

兩個都係著樽領

暗示？

又呢首歌
連返之前

夜雨凍 dadidadada

求婚彈李香蘭

未入錶呢個好笑

我都唔撚明

philip: ok 我冇抑鬱啦
蓮輝咁就3年啦

又求唔成

安仔啱啱套樽領冷衫好靚仔

邊有三年
最多咪兩年

依家仲撚閪呀 淨係識狂用果班廉價勞工後生仔 由朝見到晚 屌

好想搵金城安教訓佢哋兩個！！！！

送「鼻屎」俾蓮姐

みんな想い出になると
知らなくていいのに
知らなくていいのに
Ah 行かないで 行かないで
どんなときでもはなさないで
Ah 行かないで 行かないで
このままで

個嘴

有冇呢D工？我都想做

Terry個擔心樣好有感染力

有
Tvb 40$ 個鐘 做12個鐘
無飯盒

唉 terry

真係想威仔認同

如果年紀大既有冇機會?

肯定出事

金城安點都搶戲

比飛立笑死

今年撚有煙花咩

今年都冇煙花

邊有煙花

平行時空：現實冇除夕倒數煙花睇

今年光復香港時代革命

呢個會唔會係最好睇嘅感情線

幻彩詠香江

佢都冇煙花

發現有送水輝同大小姐嘅集數特別好睇

現實咪又係咁？

咁其實係咪唔算求婚成功

由大小姐鍾意輝輝開始計囉

又拖劇情

佢個海旁會熱鬧過我地時空果個

我以為有一pair結到婚添

最後立flag 2020年大小姐一定做到宋太
也即係威仔會接受輝輝到

等威仔接受和祝福
傻的嗎

婚係求咗 但又係要等到大龍生認同 同以前有咩分別？

KFC巴都要爆啦
TBB啲膠層真係

多次係ig 撐學生嘅愛回家垃圾清 不被TVB 續約

其實冇分別
最多係大家雙方係有共識係會結婚

唔想睇最後為左蓮輝可以結婚而夾硬洗白威仔

雖然已經唔再好似半年前咁全力支持開心速遞
但作為曾經嘅忠實蓮輝黨
仲記得上年坐喺屋企睇奇幻除夕夜
睇蓮輝決定唔分開
到今年睇佢地求婚
雖然中間越黎越唔好睇
但都覺得好感動咁又一年了
好似好耐冇咁樣真係講蓮輝感情嘅主線
之前好多都夾埋酒吧線之類
好懷念啊
2020 龍力蓮要做宋太

聽到首李香蘭真係好感動
見証住蓮輝一路走來不容易

唔止蓮輝線
成套開心速遞下半年都跌左watt
係這排叫做好返少少
希望2020可以翻返去18年和19上半年咁高質

唔一定要夾硬洗白嘅
我又唔信威仔真係成世唔比大小姐返龍家
係睇下編劇要點鋪啫
又或者假設威仔真係咁狠心唔祝福唔認同
蓮輝兩個最後點都會照結婚
最多佢哋兩個自己睇開咗，唔駛其他人祝福，自己開心就得

一早已經講過愛回家冇哂黃絲編劇啲劇情質素直線下跌

而家連垃圾清都清算埋

全盛時期啲編劇都係走咗一個咋喎,
咁叫冇哂?

睇埋有阿清的集數，我唔再睇開心速遞了

跟住應該都冇阿清
拍完尋日嗰集過幾日就去咗日本
我以前最期待terry 同阿清
而家我都決定咗唔再睇開心速遞

雖然冇咗阿清，但係可以繼續支持周梓盈phoebe

肯定會自我審查勒住勒住
面對現實啦

有睇尋日嗰集就知唔係啦

如果有審查之前有好多集應該都唔使出街
不過而家無唔代表將來無

周梓盈
咁其實宜家套野可以唔洗點再睇
黃出聲嘅就炒，藍出面撐警就繼續做
上之姚瑩瑩之後已經睇少左宜家間中睇一兩集

喺到祝清前程錦繡

琴日個集根本只係講CCTVB依家入面既情況

經濟攬炒同報仇wor

藍嗰邊未知住嘅,
由寫劇本到播出街隔咁耐 點都要俾啲時間佢哋

呢間係CCTVB啊
真係覺得編劇有咁大權見藍就棄用咩

就算個人唔起度，相信編劇有能力寫幾句精警對白幫阿清報仇

又唔係話要即刻收佢皮,
但冇乜需要可以唔駛佢出場囉

咁「冇哂黃絲編劇」同你講嘅嘢係兩回事嚟㗎喎

唔係我講的

咁就算真係有自我審查,
佢哋都依然只係走咗一個喎

之前兩個喺尋寶圖都有互動

期待交待Helen撞車身亡

幾時講陳煒係娟姐架

上次peter隻眼個倒影係煒哥

煒哥唔同雙大交下手，浪費

拍戲真sm

梓盈加油啊

新Vlog安凌心如丁子朗（後來仲有阿壯）

被飲茶

番工

1945
tvb節目廣告: 8
政府: 0
商業: 2 (expedia, 幸福胃的素 (報時訊號))

2000
tvb節目廣告: 7
big big shop: 1
政府: 1
商業: 0

東張同愛回家都係黃金時段最高收視嘅，但居然咁樣
真係等執笠

主管係群姐自己
唔駛理

有煒歌？

群姐寸撚到

Anita條裙唔好再短d

群姐=黑警
二太三太=港共 中共

原告變被告

唔走

建議群姐好似Doctor X個護士聯合會會長咁帶住全體清潔部巡場

坐到咁

娟姐唔係以前果個

陳煒使唔使拍愛回家呀

煒哥咁靚做清潔阿姐

好想渣爆佢個波

蛇王蕭係未指蕭國華成日蛇王

有煒歌先睇

煒哥的味道

搵個手下敗將同人鬥

和豐欄大巴

娟姐做四太都得啦，使唔使畀群恰呀

群姐變咗奸角？

企街

46歲仲成個26歲咁

數廣告時間

竟然有煒哥

不嬲都奸奸地

一個都無

何艷幾時返

嘉頓

嘉頓狗餅廣告

咁快就抽水抽獎

原來有903

漁農嘉年華

做乜無啦啦有煒哥
btw嘉頓 實惠可blacklist

實惠

實惠正仆街

expedia

屌你老母expedia

實惠
Expedia

嘉頓同實惠

痴撚線垃圾清都炒 唔睇了
terry 同佢條線咁好睇 哂曬

慘得過愛回家仲多人睇過啲正劇

玩完

3個商業廣告

實惠可以入list整治

清潔可以咁

peter扮死

做乜黑化到咁

抱起佢

公主抱

好似之前佢條女

巧型呀煒哥

點解要夾硬寫衰群姐黎襯托煒哥
寫衰馬海倫仲好啦

偉哥前夫係咪gay，咁都離婚

群姐同POPO無分別

娟姐咁既樣，無理由大龍生唔埋身

笑死

有時唔一定后妃勢力大D嘅，例如春日局
清潔部主管＝清報部主管

群姐準備掂

寫錯：情報部

揸龍爪...

以為變左娟姐話事仲大獲

Peter 咁好艷福

周圍媾女

有個咁既清潔阿姐OT無補水都制

Peter感情線

發生咩事

唔係你條女啦又？

煒哥好撚正

over 45最正都係佢啦

Peter演員係未俾左二十萬編劇同監製

果欄中的江湖大嫂

陳煒變常駐定客串幾集

拍愛回家都要交戲

煒哥咁好戲 加入黎好似唔係好夾咁
Btw有冇人知片尾呢首咩歌

佢有45啦咩

呢套野好似好多角色唔見左

做乜突然寫到Isabella 咁衰

嘩，聽日要睇

46 la

客串幾集咋

豹哥又玩野係度噴野

佢以前雞黎架

單立文：群姐你同佢一齊做小姐

煒哥真係好似梅姐

Peter前妻係娟姐？

今集真係好乞人憎
好想打佢

雞都照埋單
Btw唔怪之得拎到20皮出黎俾peter

雞沉船沉返落個客到

呢個笑左
Btw群姐今集真係好黑人憎

啱啱得返trivago

屌唔記得不推文

12點翻工都得

仲有冇其他圖

睇埋煒哥依兩集唔睇愛回家了

Peter唔係同返娟姐咩？點解hurt？

開心速遞啲中女好正

肯定唔使幾日又frd番喎...

同尋寶圖勢不兩立咁

同翻前妻一齊啊

啱現實根本冇可能

之前話蘇姐其實長期夜更，可能已經將娟姐改造成終極武器

同求片尾曲
好正

睇東張西望時豹哥講今集有煒哥，佢叫煒哥做「男士的恩物」

Peter前妻要搵張文慈來扮先頂得住煒哥

Or萬綺雯

垃圾清高度仿真版

Expedia group

Travelocity
Trivago

Egencia

HomeAway
Expedia Local Expert

佢做到好似黑警咁

同食埋今餐先減肥有咩分類

好好j

龍祖泄

葉碧嘉應該係時候坐正啦
全接龍最黑人憎個個死肥婆一於話佢俾車撞死

龍祖舜 龍祖泄

唔止佢地，葉碧嘉可能要住姑婆屋

不如話去搵理唔島公幹，俾叛軍輪姦後殺再掉埋落海 撞車死得唔夠慘烈

是但啦總之唔好再比機會佢出場就得

兩次特別客串群姐都係重要角色

本身呢兩年 都開始肯用唔係tvb嘅人， 例如陳家樂顧定軒呢d新演員， 但次次都係一次性， 又唔係唔知自己做唔到星， 開新啲劇全部演員平均都超過35歲， 宜家死到臨頭仲要攬住個新聞部…… 成班想自己個台死嘅人全部做高層，到底係咩玩法

其實呢個台點解對港姐咁有情意結……
邵逸夫都死咗咁耐啦

係喎
不過今日為左娟姐而特登醜化群姐我有少少保留
群姐一路以來都係貪小便宜和八卦
而家因為有二三太撐腰而黑化到咁的地步好似有些少夾硬...

而且覺得過左呢兩集又會當冇事

其實我諗緊群姐咁做係因為收warning定係因為有人撐腰

Viu都充滿港姐

龍國散

龍終了

群姐太有用，人人都成日搵佢幫手，有恃冇恐都唔奇

慈禧式玩法成日以為自己好大粒，想斬邊個就斬

如果大小姐响度,佢應該唔敢咁放肆...

都話佢等同情報部主管，歷任美國總統上任都要去拜見佢的胡佛

清潔部執戒指時的組織性係軍事級別，超越鐵面陳的保安部

冇諗得咁深入喎,純粹覺得係屬性問題...

平時食飯就陪兩老睇愛回家嘅
知道咗姚瑩瑩呢隻豬乸咁撐黑警
而家逼兩老睇港台

兩位員工心聲

接龍最黑人憎知個死肥婆

佢地有無裁員潮

呢個正
散搵同音字就得

暫時淨係諗到省

帶棗呢幾日D post係未做緊秘撈

留意返, 我唔係員工

挫骨揚灰 灑落橙不忍島農田

拆散peter

靚女真好

tyy好廢

原來娟姐係煒哥

以為講曹總

peter上世做過咩？

煒哥會客串幾集？

完了

煒哥不如長駐啦 頂helen

terry個集

個伏筆咁耐

煒哥gel咗甲

屌你，鍾仔同陳煒

Peter 竟然唔要煒哥

偉哥J死人

六合彩個陣原來就鋪定

正能到

peter有冇還過錢

煒哥好索

扯旗